[又話唔做]Hans Zimmer擔任神奇女俠續集配樂

本身話唔再配英雄片，BVS係絕響
點知兩年就改變主意，幫神奇女俠續集配樂
原來之前仲透露會幫Xmen Dark Phoenix配樂

英雄配樂版宮崎駿

正啊

DC 有返希望

過咗咁多年仲J緊佢Dark Knight啲配樂, 佢配英雄片真係好正

詐加人工下話

Hans Zimmer 攪得，正野